MacBook 問題

話說我部MacBook最近成日用用下無端端用唔到啲手勢
又重新開機唔到
一去監視器睇先知原來loginwindow 冇回應
呢個情況部機就會熱到痴線 啲電好似倒水咁快用晒
有冇巴打知咩事係唔係要攞去整

format 部機試吓

CPU % 去撚到99

Ok, 唔該晒

你宜家係咩is version
10.15嘅就上到最新再試
10.14嘅洗機reset

而家係10.15.3 ,上到最新即係？